電莖入面o既射擊可唔可以取代現實o既步槍射擊運動

lol o個o的唔當係運動好正常
但而家電子技術越黎越勁
好多game都做到似真, 包括射擊
其實係咪只要將打機平時拎黎射擊o既槍加重o的
整到好似同比賽項目差唔多手感
就可以拎黎取代奧運入面一o的o既氣步槍射擊項目

求其搵個小學生都射到滿分仲洗比？

玩過真槍

就知道VR都係借到手感玩訓練

係完全零快感

剩係講物理原理 已經模擬唔到

可以

係可行 但經濟效益唔高
所以好難取代

好易造假